海南廢除禁賭法規 惹鋪路開賭揣測

海南省人大常委會前天通過，廢除包括禁止賭博、彩票罰款等地方法規，令人關注當地是否欲借積極發展旅遊業，將開內地先河營運合法博彩業。北京去年宣佈規劃建設海南自由貿易港，外界視此舉為中國應對中美貿易戰的舉措。

《海南日報》昨報道，海南省人大常委會發出公告，宣佈自6月1日起通過廢除14項地方法規，包括《海南省禁止賭博規定》、《海南省取締賣淫嫖娼規定》以及《關於批准〈海南省彩票管理辦法〉設定罰款的決定》等。

用海南取代香港澳門

澳門人有福了

澳門已經冇利用價值
好快到香港

係就仆街啦，澳門聽教聽話都比中共賣

澳門

好在開賭容易開股市難

最成功同搵錢嘅模式喎，梗係要重開啦。

做埋雞竇

有人贏錢會唔會好似a股咁
有公安睇住唔比放

應該有防沉迷系統，好似啲手機GAME限你玩幾耐。

將來嘅海南，黃賭齊哂？
係嘅，中國澳門就食風了

澳門做哂乖乖仔都咁

下個到香港

夠話上海代替香港啦

香港俾人取代到只會係喺支共/港共攪柒左香港嘅情況下先會
例如689硬推緊嘅送中條例
講真不論689定刁帝都係唔撚識架wor

上海做唔做到國際atm吖

溶斷機制

搞左咁多年，大家都明只要中共執政就唔會有任何一個中國城市取代到香港
宜家直頭要整死香港而唔係取代

On9 大陸佬去澳門為洗黑錢
你估海南開賭佢地會係嚴密監控下賭大錢？
一百幾十買下馬仔屌下model就或者會

而家中國政府要錢,
博彩業咁賺錢, 有得做梗係想自己做而唔係俾鬼佬做

贏錢輸命

香港人就係太冇信心 先會搞到呢個地步 根本大陸d城市規劃全部抄足香港 而家抄晒你啲野 仲理得你咩